@inproceedings{Magistry-Ligozat-Rosset:TALN:2018,
    author = "Magistry,Pierre and Ligozat,Anne-Laure and Rosset,Sophie",
    title = "\'{E}tiquetage en parties du discours de langues peu dot\'{e}es par sp\'{e}cialisation des plongements lexicaux",
    booktitle = "Actes de la Conf\'{e}rence TALN - Volume 1 - Articles longs, articles courts de TALN",
    month = "5",
    year = "2018",
    address = "Rennes, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "75-86",
    note = "POS tagging for low-resource languages by adapting word embeddings",
    abstract = "Cet article pr\'{e}sente une nouvelle m\'{e}thode d'\'{e}tiquetage en parties du discours adapt\'{e}e aux langues peu dot\'{e}es : la d\'{e}finition du contexte utilis\'{e} pour construire les plongements lexicaux est adapt\'{e}e \`{a} la t\^{a}che, et de nouveaux vecteurs sont cr\'{e}\'{e}s pour les mots inconnus. Les exp\'{e}riences men\'{e}es sur le picard, le malgache et l'alsacien montrent que cette m\'{e}thode am\'{e}liore l'\'{e}tat de l'art pour ces trois langues peu dot\'{e}es.",
    keywords = "\'{e}tiquetage en parties du discours, langues peu dot\'{e}es.",
    url = "https://talnarchives.atala.org/TALN/TALN-2018/31.pdf"
}
